[突破盲腸?]共狗最新風向以假亂真！東鐵Fake News令人唔信其他野有發生過/製造恐慌

極懷疑共狗一係想製造恐慌等抗爭者驚
一係就之後證實其後傳出既事係假，等人覺得之前發生左既事都係假

真
少女半裸墜樓亡 錄影拍到港警將女生丟進路軌

假
東鐵列車封玻璃發出慘叫聲

距離太遠無可能收音
車廂隔音無可能收音
聲源極近係拍片者隔離

極似香港人寫野，跟住用GOOGLE TRANSLATE轉殘體，又書面又口語又唔通順
我同你這裡說？得翻？
車都是沒列車工作人員的？總之到目的地？
屍殺列車？查過大陸叫屍殺列車係譯做「釜山行」
啲用語好造作，睇落又唔通順，好似中文唔合格既毅進仔寫咁

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

[新戰法]塞佢老母低成本新招，可避免比人打同增加阻礙時間！

我有睇過東鐵條片
其實完全聽唔到有聲

塞鐵根本成效低時間長，裝修關站先係最有效！

開頭有開細聲似ＢＢ聲
但唔係重點

pish

如果叫得大聲過火車行路軌聲都幾恐怖

我諗係追撞或者爆炸咁上下既事先得

[唔好習慣呀] 荃灣線列車荔景出軌,有乘客架!!!!!

繼續裝修黨鐵+圍九龍灣總部

「有圖」紅磡火車出軌！

ON 9 CCP

<今個禮拜唔係休息呀> 最新香港人日程表

美帝戰地直播講解油麻地人踩人事件

條片上哂reddit了

聶德權：政府無計劃讓居內地港人在內地投票

講咗好多次要改口唔好叫 建制派

有人運上去都唔出奇

睇完呢幾格漫畫之後喊到收唔到聲.....

用fake news 打事實，中共手法

早係831已經出現好多次依招
嚟掩飾新屋嶺殺人強姦事件

推

有人運還有人運
The freight train that moves very slowly, the glass is all sealed, very suspicious. Thanks to the comrades for passing messages, paying attention to safety and saving strength. Recovering Hong Kong, the revolution of the times.
車廂玻璃有野遮係應該懷疑
但比人吹到有人慘叫又係另一件事

但我覺得似反光睇唔到入面多啲，要同一角度同一光源先證實到，無廣告燈箱位置影落都係黑色

up

我覺得係因為我地真係知道有呢d事發生
先會上當...

這種文法完全係大陸寫法，語氣、遣詞造句，完完全全係大陸人寫嘅！毅進仔還寫唔出大陸語氣嘅！

吓？